連登係外國ser 點解咁多五毛洗版嘈收皮?

連仔唔係聲稱外國ser咩?

人人裝個vpn上唔得? 做咩比一班五毛帶風向唔上連登?

BLOCK啦屌你

Server在外國
完!

做乜撚野呀屌你老母

香港連一個類似usenet newsgroup 都冇
佢地decentralized 所以唔怕比人封
真係咩都差過美帝國